點解奶共報cctvb呢d仆街日日吹奏送中條例日日奶共都咁多港豬捧場?

有無腦架?

廢老就知無腦，後生果班都無腦?

有得打j就得
唔係點解報新聞報天氣都著到咁淫

有五毛入左黎?

全民食草
五毛冇錢開工

班真五毛同隱性五毛都潛哂水

點解連登仔對社會咁不滿，但香港人又日日照常返工返學

因為港豬日日畀奶共傳媒洗腦洗到on99

我屋企無tune TVB，慢慢屋企人都習慣睇VIIV 同有線了，當然仲有youtube，我老豆睇youtube煮食片，睇到上哂癮

連登都唔知推爆幾多個tbb post啦

睇得多奶共傳媒都會弱智啦

得ttb一個奶共傳媒?